騙妹上床3年！亂倫史親友瘋傳…魯蛇哥崩潰：害我交不到女友

北部一名男子被控在13年前誘騙親妹亂倫，還與對方多次發生性行為。案件6年前曝光後，男子不僅在親友面前抬不起頭，還交不到女友，氣得在今年初反控妹妹誣告。但檢方調閱當時少年法院調查結果，認定整件事並非無中生有，4日予以不起訴處分。

根據《蘋果日報》報導，2004年間，家住大台北地區的這對小兄妹還未滿16歲，但因為哥哥處於對性感到好奇的年紀，因此在沒有正確性知識的情況下，拉著妹妹一同探索成人世界。當時兄妹倆常趁著雙親不在家發生性行為，不倫時間長達3年，直到2人逐漸長大，才慢慢意識到這樣做是錯誤的，因而停止。

2011年間，妹妹與閨蜜分享私密情事時，道出與哥哥曾經的亂倫往事。校方輾轉得知後，立刻報警以性侵處理。少年法院開庭審理時，妹妹指控哥哥7年前多次誘騙她發生性關係，法官審酌男子還未成年，因此對他作出「訓誡」的保護處分。

事情傳開後，男子不僅無顏面對親戚、抬不起頭，甚至認為都是妹妹胡亂指控，才害他交不到女友，因而耿耿於懷、越想越氣，在今年初反控對方誣告。不過，檢察官調閱當時少年法院的調查結果後，認定女方所言並非捏造，因此在4日予以不起訴處分。

香港其實都好多兄妹/姊弟亂倫

台灣女人真係玩撚晒
女既完全無事
男既成世抬唔起頭

又入唔到波

孌童都。。

yes 聽過唔少會一齊沖涼 一齊訓，
講真 ， 鄰居都聽過啦

人地起馬有閪屌先啦

依啲野都同人講
之後俾人唱通街
依啲朋友俾都唔要